致垃圾前度

我放低咗你啦屌，廢物
睇見你宜家變到想做人第三者，真係覺得你好撚嘔心

Ok

咁肉酸要做第3者

OK

真係好肉酸
明知人哋有男朋友，仲不停痴埋去

好勁 我a0

好假
A380就真

又屈

講得出要做得到

點止屈呢樣

已做
一齊同垃圾講byebye

開post講呢句即係未放低我啦八婆

無資格叫我做八婆呀你
放低咗，ok？

我個ex都係

放低左又點會有閒情逸致笑鳩佢
樓主心懷怨恨

做人第三者嘅人好嘔心
身邊有1 2個fd都做個好開心
其實正正經經搵過個有幾難

送佢一句
他朝君體也相同

恨好過唔捨得既

睇人仆街最開心

憎佢都費時，淨係見佢死狗咁跟住條女先覺好笑

唔憎恨
恥笑緊

但係點解我見到嘅係往往做人第三者嗰啲垃圾先會修成正果

真正既放低係唔會浪費時間去恥笑一個無謂人